根據劇本 下半場巴西會反勝

比利時後防瘋狂派膠 尼馬入2球 古天奴 保連奴入波
比利時臨完場追返一球 最終熱血出局
利申：FF大師

邊套劇

係 下場 四年後

買咗主其他